康文署出新招打擊「炒場」 須親身預訂 試行草地足球場抽籤

蓋清點算

我吊你老母咩
咁得閒唔搞下其他野

有咩用
炒狗一定最得閒

炒場師

其實係咪曲線幫炒場狗

成班蝻最得閒去訂

屌 失業

搞草場托柒咩

阻到一班用紙仔買場既撚樣先
每次買場要本人兼拎住身份證WO
班炒家成本都高左好多, 同埋麻煩左好多啦
除非仲有其他方法

仆街到，明明打擊黃牛變左打擊炒場，排隊黨反而打擊唔到

屌你老母

好過影印本就book得場 排隊黨好貴架

有冇尊重過我地依啲炒場師！

炒蟹你就識